覺唔覺露營同乞衣無分別？？

都係訓街

一早去鼻寒中心同班牙叔霸定位了

班港女最撚中意話去露營

駁吾到...

九十後先中意

露營=體驗乞衣生活

去賣黃牛飛先

抄場狗

我平時會去d營區到乞錢，咁算唔算乞兒係乞兒兜攞飯食？

乞兒搵到兩餐

系

大家守望相助

咁去宿營係咩

d 5P字多撚到 就係呢d假膠搞到個風氣咁差

你痴撚線？

收撚皮啦你邊柒個呀
上forum打咩字你有西資格管牙？
哈 block我囉

樓豬好波

笑左

咁我可以自稱露營

好波

中乜柒意
鍾意啊屌你地班文盲 讀多幾年書先啦

讀書人講野系吾同d

我唔會話你係5p，但你一定係唔撚識嘢

好心啦，有人唔做要做狗周圍吠